其實學佢地日日講關注，其實可唔可以喺職場生存到?

如果老細發生我做撚錯野，對客講錯野, 俾人投訴咁濟， etc. 我可唔可以覆個客同老細 "對於呢個問題我強烈關注緊"? 唔係一次，仲要同一個回覆覆 幾年?

應該會俾人屌 淨係識關注 唔撚做實事

不過你個名就應該得啦